係ig發現左個好有氣質既女仔

笑得好好睇 個樣好順眼
純粹覺得靚想分享非打手

樓主想約條女聽日出街表白
點知條女派好人卡俾佢
於是佢嬲到開咗呢個post

Private架喎

係呀我都唔知原來我有follow呢個女仔

我對男人有興趣啲

似自己po自己

唔係唔係 我只係用欣賞既角度去睇人地

有氣質？

樓主知唔知咩叫氣質？

ok la